睇周嘉洛(金城安)攞獎睇到眼濕濕

又搞笑又靚仔又好戲又可愛(no homo) 終於攞到獎

02:36 ali後面乜水

老實講金城安又真係演得幾貼地

有無国得廢青安同米奇鹵味個奶油包幾似樣..

CCTVB

朱凌凌呢？

講野都成個星爺咁

俾人輕鬆吓啦
一日追擊到黑

izone牙包我就識...

好想幫奶油包(牙奶)同金城安含能...

知完都要繼續追擊，抵制CCTVB

安仔攞男配角， 個張振朗都只係攞飛躍進步

張振朗要拎男主角啦 靚仔又好戲

CCTVB背叛港人，賣港求財，我地同佢永遠勢不兩立

想講佢多謝香港人

獎冇乜意義 現實係後者件垃圾真係力捧緊 雖然前者都係垃圾

無人想知呢啲垃圾同佢間垃圾機構嘅事咪再出垃圾post

睇CCTVB無人屌？

幫手推推
［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

無

代表作 食大波妹

有線電視呢？